＊有冇手足同我一樣一無野做就會開套Rewrite出黎睇

明明改得麻麻地 又唔係話特別好睇
但又硬係唔知點解會無啦啦開黎睇
尤其第2季

開re:creators

首歌好聽

M記飲管

冇動畫架喎

刀劍

認真po

首歌係係睇一個高登故介紹我聽嘅
套動畫係講咩嫁?

講環保

係真唔係呀

講植物人點樣改善生活

真係講環保

好毒既歌....

屌你老母躝啦

已經唔記得哂講咩 歌都loop過一輪但係已經冇印像

rewrite撚 不過動畫不了

記得Rewrite + HF 我差唔多用咗個半月先玩完，動畫得個24集根本唔夠

最尾首Canoe

Btw點解得靜流一個要咁慘 依家每逢食秋刀魚都諗起佢

唔知點解睇吓睇吓就睇唒

歌幾好聽，劇情略緊湊

動畫改到我唔知睇緊咩
所以無買game

我覺得越後越有哇一聲既感覺
雖然都feel到好趕戲
但睇得好過癮
由雞湯變左特工

Rewrite 玩到月球嗰陣
我記得我睇咗成晚啲人哋啲理解同感想文

雖然動畫... 但仍然追哂